NVME SSD 再大減

HIKVISION E2000 1TB Jumbo $980 低過$1 1GB ，買唔買得過?

留名 驚驚伏野
有冇巴打做白老鼠先

佢保得個三年有啲信唔過

仲要聯強保
我驚聯強唔肯保或者整完都係壞

有冇巴打買過

同sx6000比 點?

Sx6000 數字上慢一半 E2000 應該似 sx8200

渣緊春袋忍手等SAMSUNG減到1$1GB

海康 買adata唔好

難啲喎

柒都柒左獲買860evo
俾我爽返次

你未換機咩 點解入sata ? 尋日望m.2 回落唔少喎

上年換左啦
就係用住sata先,呢加諗住加多條m.2

用黎放game adata 好抵玩

1$1tb 1$1tb 1$1tb
samsung as we trust

暑期七月又加價

慢慢忍

一齊

有減價有競爭係好事
但個人絕對唔會買hikvision產品
hikvision支那廠仲要做監控起家
就算冇後門，quality control又唔知好唔好，幫襯佢又有違個人原則，貴一百買adata或者直接上Samsung/WD black都唔比錢支那監控公司賺

ADATA SX8200 都做緊$999 喎

Where?

860evo我覺得唔算柒啦
反而大家推Crucial我覺得麻麻地

海康威視,支那牌子不了

部ps4pro用緊，loading快過好多ssd

講緊crucial

買adata好過

買個時639 500GB
E+ ...594

Sx8200 pro 1tb 買黎裝game都抵

邊到有1k內 ？見係1099

早幾日睇都係做緊1099
見部mbp 行唔盡，比多少少買660p 2tb 就算

Samsung 真係肯減？另一部機用970evo 1tb 好爽

其實佢平咁多真係會心動，不過冇乜budget

香港啲代理有保等於無保, 我情願比多少少買水貨

當係益下運送

仆街
早排先買咗970 evo plus 256

早買早享受 遲買平好那多舊

原來平得果少少

漢科係ok 既

漢科水當行賣

等wd or 船跟

琴日換左隻SX8200 Pro落MacBook air 好爽

用緊監控硬碟表示好驚，7×24小時都被人監控緊。

hikvision唔係整監控硬碟，係整cctv同監控系統起家

睇曬你啲AV

【大紀元2016年11月17日訊】由中共做後盾運營的CCTV製造商－－海康威視(Hikvision)，幾年來，由一家不知名的公司迅猛擴張，其產品和解決方案遍布世界一百多個國家和地區，已經成為世界上最大的CCTV設備製造商。國際社會已對此產生警覺，認為這些產品在全世界可能構成重大安全隱患。

美國之音報導，國際權威市場調查研究機構IHS統計數據顯示，2015年，海康威視在全球市場份額增至19.5%，連續五年蟬聯全球第一。海外市場份額（不含中國）從2014年的6.2%增長至9%。

產品留後門 中共可隨時登錄監控系統

海康威視生產的攝像頭即使在大霧瀰漫、陰雨連綿甚至昏暗的環境中，也可以捕捉到清晰的圖像。包括人臉識別技術、體型、髮色和服裝的辨識，能夠跟蹤特定的對象。

美國佛羅里達州一家CCTV設備公司的前僱員愛德華‧朗表示，過去一年中，海康威視的設備幾乎淹沒了美國。

愛德華‧朗於一年多以前，就對此感到了不安。他曾在網上遞交給國會的一封請願信中指，這些設備被聯入網絡後，便會將你的所有數據傳送回中國的三個數據服務器。有了這些信息，中共可以在任何時間，登錄任何監控系統。

愛德華‧朗的前僱主、「IC實時看」監控設備公司總經理弗蘭克‧費捨曼對美國之音說：「他們有加密的信息設置，即使你改變了管理員密碼，改變了防火牆設置，他們仍然可以訪問這些設備。」

費捨曼擔心，海康威視在生產過程中預留了「後門」。

中共操縱海康威視

美國資深安防業內人士約翰‧漢諾威奇表示，在他們已知的CCTV設備生產商中，海康威視是唯一一家主要由中共所有和控制的公司。

海康威視成立於2001年，隸屬中國電子科技集團公司（簡稱中國電科）第五十二研究所，目前超過42%的股份由國有法人持有，中國電科是其最大股東。

中國電科是中共國務院國有資產監督管理委員會下屬的副部級央企。 公司口號是「國家利益高於一切」。

該公司研發總監浦世亮，是海康威視僱用的7,000名工程師的帶頭人。他的另一個身份，據浙江警察學院官方網站透露，是中共公安部重點實驗室的技術負責人。

海康威視遍布美國敏感地 恐造成生命損失

美國之音多方查證後發現，在美國，從市區到監獄，從公立學校到退伍軍人服務中心，海康威視監控設備遍及各地。更令人吃驚的是，其中不乏涉及國家安全的要害部門。比如美國駐阿富汗大使館、密蘇里州倫納德伍德堡軍事基地、佛羅里達州那不勒斯市政廳等等。

美國參議院外交關係委員會前高層主管史蒂芬‧布萊恩撰文說：「美國大使館將這些攝像頭安裝在最為敏感的地點，這是一個重大錯誤，這樣的錯誤可能造成生命損失。」

2012年，美國國會眾議院對中國最大的兩家電信公司——華為技術有限公司和中興通訊股份有限公司進行調查後認定，這兩家有中共背景的公司對美國國家安全構成威脅，建議美國政府避免與其有商業往來。

報導稱，但到目前為止，尚未發現美國任何部門對海康威視產品進行過任何安全審查。

可以做「很陰險的事」

不僅在美國，在海康威視最大的海外市場之一英國，攝像頭產品也遍布機場、政府大樓、體育場、地鐵等重要基礎設施，已經引發警覺。

英國情報機構軍情六處（MI6）前高管奈傑爾‧因克斯特對《泰晤士報》說，一旦啟用網絡功能，這些監控攝像頭可以被用來做「很陰險的事」。

全球排名第一，總部設在加拿大的CCTV軟件公司 Genetec宣布，出於安全考慮，不再為海康威視和華為兩家公司的產品提供免費技術支持。

IPVM網站總裁漢諾威奇對美國之音說：「市場上有幾百家生產CCTV設備的公司，沒有必要去買由中國政府控制的公司製造的產品。」

海康威視目前在中國大陸設立了35家分公司，在海外擁有21家子公司，僱員人數超過1.8萬人。#

責任編輯：洪寧

對唔住 我唔應該幫佢宣傳

巴打用咩m.2轉ngff轉頭?

香港政府，銀行 既地方全部都用緊海康同華為 因爲平

買512gb 七舊水唔洗

想問下860pro 點解同970pro 價格差唔多？

mlc

搭單問下剪4k mbp tb3 諗住買條nvme再淘返個綠聯enclosure用usb3.1 gen 2 應該入970evo plus定係 intel 諗住 500gb-1tb 但係有啲驚入左enclosure隻碟會好快打柴哂哂

點解你覺得入enclosure會快d壞

熱呀嗎 散熱始終唔係好掂

唔知咩頭轉返M.2 淘寶買幾十蚊

我見有d nvme手指enclosure 係有痴散熱去個殼度幫輕下

要買快手，遲吓冇貨

冇人想買呀

sx8200 爽, 但我2tb 放晒d 野, 部機又冇慢到
adaptor 新高登有間賣mac 野既, $70 有交易, 好過等淘寶

我知2隻都係mlc

但一個用sata ssd 一個係nvme ssd

買呢類唔會點減價嘅mlc就啱， 唔驚買早咗

記得幫手post我擺上嚟條link

Btw 點解crucial p1 ssd 香港無咩人用？佢抵過3星

QLC

Samsung 有冇得減？

Crucial 普遍有咩問題？

耐用度唔夠3叔喎⋯⋯

用到PS5出都未壊啦
果D數字睇下就算

其實一隻 SSD 正常用幾耐先會用曬佢壽命而死
我自己部 2013 MBA 日日用 寫嘢 read 嘢 過相 ren 片 以前仲會 BT 而家仲好精神

普通既6-7年，Samsung 就10年，講緊既係每日readwrite10g，正常人邊會用到咁

10 年已經係另一個年代
到時未壞都可能要換一樣新野

想問sandisk extreme pro ssd 又好唔好入手？

mte 220s 1tb都做緊 $999

SMI SM2262EN, *** DDR4L cache, 5年保
最緊要唔係畀美國政府點名嘅大陸牌

已經冇理由去買e2000

詳細

買左500GB $580